發夢夢見7月14果晚好恐怖呀

夢見到啲犬署7月14比唔知咩人灑滿溪錢
仲夢見到啲紙扎公仔一隻一隻咁自己行入去
好得人驚呀

大家都個犬署成日都有啲古靈精怪野
今次肯定搞到犬犬不寧

自推一下